覺唔覺做公務員好無恥？

食既係市民的肉，飲市民的血

岩，最好大家都食自己啲屎，飲自己啲尿，咁應該就唔無恥

唔覺
此post已完

公務員無生產力

岩，應該回歸農業，政府應該授田卑我哋耕作

咩po嚟

樓豬想考公務員但又考唔到既怨婦po

靜喇

公務員死全家

正解

覺 警犬最撚冇用 有咩事都係叫人唔好報案等佢唔洗做 On99

講真話樓豬會嬲嬲豬

吃不到的葡萄是酸的

好多公務員入來

居然敢分化我地最黃嘅公務員，拉

做又三十六 唔做又三十六 係幾爽

公務員係廢姐，唔係敵對嘅～
PS：敵對政權越廢越對人民有利

資源放係到點解唔拎

香港地好多人又要屌政府又要受唔到高人工引誘 繼續幫呢個政權做野

消防呢？

酸溜溜

同差佬一樣咁低賤

講公務員既post公務員都唔入黎邊個入黎

做紀律部隊無恥啲 除消防救護

放棄思想自由換錢姐
遲下效忠完成世困係香港
風險同回報成正比既